同某會員做尖 佢叫得勁大聲

有條底褲sip屎忽嘅gay佬望到佢實一實

勝利仔唔搵工

返緊啦

牙喪？

返咩

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

關你能事咩

牙利咁多私生飯

打雜

我都算係萬人迷

師兄都係牙利sp?

吓 咩都 佢話只有我一個

佢份人咁大食 有幾個sp好正常姐 使唔使咁震驚。。。